學拳入門一問

小弟最近想學拳 但又唔知邊間學好
主要想學西洋拳 唔要泰拳
市面上好多fitness class都有boxing班
唔知去拳館定fitness class好
如果係拳館有冇師兄推薦下
筆直一個月$300-400
最好新界區

拳總